生活是苦的

原來聖誕節了
努力左咁多年 都係翻到起點
失去既比擁有多 錯過都回不了頭
成長了 懂得珍惜是種福氣
學識放下執著 一切痛苦係來自不願放棄
日子要捱過去 希望新一年會有更好的開始
落下的淚水 記住犯下的錯
慶幸落魄的同路人會捱過去

我都仲唔食苦瓜即係我活得唔苦

你就唔知 但我就一定好苦

早d訓啦
聖唔聖誕 新唔新年
你都係咁痛苦嫁啦

心血來潮 分享傷心

一切痛苦係來自不願放棄

有些事 灑脫啲 對人好 對自己更好

有無人有同感？（深宵求秒回）（5:30am)

一齊討論下